★廢老：我要大小便失禁 癱在床上，攬炒你班廢青！日日要服侍我

廢老之野望

禁似u

廢老：我住廢老院仲貴過供樓，廢青死硬

政府養唔怕

再嘈打支科興

老貓身體力行

邊個服待你話？

採你都on9

質返佢食屎內循環

廢老：我要用曬你班廢青份糧買成人紙尿片比我